［正視聽］市民以101拘捕令拘捕雙程証男子

分別涉嫌藏有攻擊性武器，普通襲擊及違反逗留條件

黑工怪，香港就係比呢啲人搞歪哂

有冇人有放心臟有事旅客離開嘅片？